#182文員，多次蘭桂坊與多名友人一夜情，

●第182號個案：
50歲女士，
居於西貢大網仔，
為加拿大國際學校的文員，
育有3名兒子。
她無外遊紀錄，
3月11日開始頭痛、喉嚨痛及疲倦，
病毒潛伏期兩星期內，
多次中環蘭桂坊與多名友人一夜情，
衞生署正聯絡有關人士。
她於聯合醫院留醫，情況穩定。

五十路

呢啲真係五十路

50歲喎
啲人咁飢不擇食

真。如狼似虎

今次真係鳩縮喇

用下腦都知fake news啦

大淫婆

圖

殘酷過一...夜情...

好易起底喎，資料多到呀

多次中環蘭桂坊與多名友人一夜情

FCed?

文員婆挑選那位

50路，d 人都係睇中可以無限中出，然後就奶晒野

友人定ptgf

source?

飲醉左
咩都騎上去

我諗起銀魂

假架屌

●第182號個案：50歲女士，居於西貢大網仔，為加拿大國際學校的文員，育有3名兒子。她無外遊紀錄，3月11日開始頭痛、喉嚨痛及疲倦，病毒潛伏期兩星期內，多次中環蘭桂坊與多名友人聚會，衞生署正聯絡有關人士。她於聯合醫院留醫，情況穩定。

點屌得落呀

樓主fake news, 拉

體液交換嘅傳染模式係最有效率,百分百中.

纏綿遊戲過後～

報左警假新聞
樓主太年輕了
坐3個月好好反省

50路人妻示意圖

講咗咁耐
圖呢

樓主就係其中一位 所以有一手料

有乜出奇？
你會唔會多次去酒吧？

Fake news拉

咪撚再推，拉

想知咩樣

50

開埋D垃圾PO

fake news

致死率唔高，我上！

50路仲要生過3件
個閪一定闊過紅隧

又會咁誠實既

拉

文員 女人 50歲 千人斬
香港真係女人天堂黎
生活從未如此輕鬆

圖呢

大公 文匯 藍絲KOL 建制派 同 黑警 拉左未

你都識講黑警 緊係選擇性執法

外國好似好嚴重